［中國關稅］侵侵：大你老母1000億

我地要奉陪到底

中国唔還拖就正契弟

侵

要求習總堅決捍衛中華民族尊嚴

侵侵：屌你老味狗雜種夠膽還拖
真係唔見棺材唔流眼淚

咁大膽，睇黎EU就加入

棋王食屎啦

仲唔派解放軍三天內攻克美國

出到東海再講啦

大豆同飛機都出咗,中國仲有冇牌打

侵仔向習帝登基典禮致敬，送出每年一千六百億美元貨品關税

其實都仲係口水戰
美國要等幾個月先通過
支那就話要等美國通過先加稅

結論：快啲打啦，我好悶呀.jpg

難怪人鬼佬會話我地中國係一頭睡獅

依家個情況就好似office有兩條白領響度嘈交玩野咁。 但一個有家屋另一個無家屋

咁似之前同北韓比個核彈製邊個大d
似口水戰多d

為何侵侵突然間中俄兩邊同時發難？
做好戲 交功課

我地中國世界第一

棋王

雖遠必誅

出到海再講啦

口交部：警告美國唔好拎舊石砸自己隻腳

支那又贏

In Trump WE trust

口交部: 我哋還擊起來連我自己都怕。